# Даалгавар 1 - AWS Account үүсгэх

AWS account үүсгэх
---- https://www.youtube.com/watch?v=gA9pl-A9gDM
Даалгавар 2: Key terms and definition
---- Зургаар орууллаа
Даалгавар 3: Python хичээл үзэх
---- https://www.youtube.com/watch?v=rfscVS0vtbw - Beginner tutorial
---- https://www.youtube.com/watch?v=s8XjEuplx_U - Flask web app
---- https://www.youtube.com/watch?v=f26nAmfJggw - Modules and packages